申請del po

為免影響更多人, 因此申請del po

唔該連囝

push

d女又幾正 岩岩對住佢地打左兩次飛機

對邊張打?

你upload黎比我睇下我先記得喎

刪哂啦 見佢刪po我就刪 生人唔生膽

連仔

連仔 我愛你